請謹記：我無野講

即使警方驅散 制服
請記住佢地係執法機關 唔係司法
係現場唔代表啲咩
佢用咩罪拘捕你 落咩charge都好
唔係拉左等如犯左
有無罪由法院決定 搜證責任係警察到
Be water, My friend

我無野講

推

我無野講

一個都不能少

推!
我要見律師

疑點利益歸於被告

我冇野講

尊重前線嘅最好做法 就係幫佢地做足準備

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

唔洗驚charge有幾重
暫時睇最盡都係非法集結
只係拉住交住數先

警方最鐘意高調拉人 低調放人